我又花了兩個多星期的時間，試圖達到我被告知等待著我的平衡涅槃，但它從未發生。 縮短我的工作日教會我不能停止工作 
 我之前詳細介紹過參觀這個陸上天堂的過程。 你需要開始的一切|韋斯·西爾| 2021年5月31日|戶外在線 
 乍一看，iAd就像是手機領域的天堂。 廣告演講稿:蘋果如何接近其第一項廣告業務的廣告商Seb Joseph 
 我們與客戶的關係可以追溯到幾年前，他們中的大多數人都處於這種極樂世界。 “營銷人員在說一場好遊戲”:一名高級代理高管對公平薪酬的自白 
 在我小時候，他們把綠日節、涅槃樂隊和砸南瓜樂隊稱為“另類流行音樂”。 傑克·安東諾夫的崛起，泰勒·斯威夫特的低語者|凱文·法倫| 2014年11月14日|每日野獸 
 一盤名為“蒙太奇的赫克”的混音磁帶出現在現場涅槃! 庫爾特·柯本1988年穆迪混音帶:一個進入搖滾傳奇奇怪思維的蟲洞|馬洛·斯特恩| 2014年11月3日|每日野獸 
 短版本的一部分被用作涅槃樂隊單曲《Love Buzz》的介紹，被稱為“Buzz Cut”。 庫爾特·柯本1988年穆迪混音帶:一個進入搖滾傳奇奇怪思維的蟲洞|馬洛·斯特恩| 2014年11月3日|每日野獸 
 涅槃(Nirvana)和野獸男孩(Beastie Boys)等以女性為主導、同情女性主義的樂隊消失了。 Beyoncé是我們的靛藍女孩:平靜的90年代和女權主義在流行音樂中的復興|阿曼達·馬克特| 2014年8月26日|每日野獸 
 對於Nicki Minaj來說，只有當全世界都知道她的屁股長什麼樣的時候，她才能涅槃。 Nicki Minaj的臀部經典“Anaconda”視頻和臀部生涯的詛咒|Kevin Fallon | 2014年8月21日|DAILY BEAST 
 佛法是建立在正確和有德的生活之上的，這是避免悲傷和達到涅槃的唯一途徑。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 約翰·史密斯很特別，但在音樂家的天堂裡，他是最好的貝斯手。 霍爾和約翰史密斯|愛德華w路德維希 
 這將是一個只有在沒有悲傷的情況下輝煌的涅槃，但仍然可能是我們種族的一個幸福的結局。 社會主義的不人道|愛德華·f·亞當斯 
 有人斷言悉達多不相信神，他的涅槃不過是徹底的毀滅。 古代信仰和現代|托馬斯·英曼 
 健康是最好的禮物，知足是最好的財富。 信任是最好的親人，涅槃是最高的幸福。 古代信仰和現代|托馬斯·英曼